送d咩比識左兩日既女仔好？

唔好貴重，小禮物幾十蚊咁樣
因為係格硬隊比佢當送左
最好有自衛／防狼等用途，送個時會好解釋D

送禮物嘅原因係

Iphone

自衛棒 完全滿足到你要自衛呢個條件

雙截棍

switch

等佢望到舊野會記得我

震強，夠晒自衛用途

避孕套!

我

你個貞操

卸妝水

點識？

好似有種鎖匙扣係防狼器，好細舊，一蚊就大聲響

BTW,送佢鐘意ge卡通擰蛋好過啦

自慰/自衛兩相宜

鐘

扭蛋好
可以話係咁啱見到又記得你鍾意
唔貴個女仔應該肯收
又可以show到你留意佢
前提係佢真係鍾意個卡通同掛飾
個蛋又夠靚夠得意

送你果2粒蛋俾佢好過啦

返工個時識
樓上提議警報器都ok，因為個女仔把聲好柔

戰術筆

可以送你條命

唔知點解好似識你

避孕藥，代表你會好好保護個女仔，等個女仔被中出都唔洗擔心。一日食一粒，咁個女仔日日都會記得你

支持
記得包膠